Cette application ou plateforme est un logiciel orienté web pour une entreprise basé en france.
Le but de cette plateforme est de permettre au client de ce dernier de pouvoir faire des demandes concernent leur projet de constructions de maison ou de chantier 
de valider leur demande apres que la reponse donner par l'administrateur du site soit favorable pour eux 



<<<<<<<<<<<<< Les developpeurs >>>>>>>>>>>


Developpeur BackEnd et FrontEnd  = Khazim Ndiaye, Papa Thiame Demba Soumaré

Technologie Utilisés => PHP (Laravel), Angular JS, GraphQL, NodeJS